相反，在15秒的曝光过程中，相机只捕捉到光线的轨迹，随后又冻结了下来，留下了一幅无数绿色和紫色丝带蜿蜒穿过繁星的画面。 北极光跳过了阿拉斯加的摄影课程。 但一些摆动的电线挽救了这个夜晚。 贝利·伯格2021年2月26日|华盛顿邮报 
 坐落在水晶城令人沮丧、四四方方、功能齐全的建筑附近，这里是名字平淡无奇的贸易协会和无数国防承包商的所在地，螺旋号看起来很浮华。 螺旋会分散你的注意力。 亚马逊的新总部将改变的不仅仅是它的阿灵顿社区。 2021年2月18日|华盛顿邮报 
 高尔本人是印度人民党下属无数印度教组织之一的印度教组织Hind Rakshak的成员。 一名印度单口相声喜剧演员是如何因为一个没讲的笑话而被捕的 
 虽然搜索引擎优化的神话数不胜数，但我将确定我最常遇到的四个。 四大SEO神话被揭露:导演的削减|休斯顿巴奈特-吉尔哈特| 2021年1月21日|搜索引擎观察 
 她认为，这些作品是对德国在战争期间从苏联摧毁或偷走的无数作品的一种补偿。 伊琳娜·安东诺娃，俄罗斯文化生活的贵妇人，于2020年12月4日去世，享年98岁 
 有无数的声明和愿望:“去他妈的警察!” 混乱迫使密苏里州州长召集国民警卫队Justin Glawe 2014年8月18日每日野兽 
 尽管他们陷入困境，新一季的角色们以无数的方式进化着——而且都穿着他们最合适的衣服。 《女孩》服装设计师Jenn Rogien谈第三季风格|Erin Cunningham | 2014年1月12日|DAILY BEAST 
 无数的母亲和孩子被撕裂，其中许多人直到现在还在寻找彼此。 朱迪·丹奇谈扮演鼓舞人心的菲洛梅娜| 2013年11月22日| 
 在无数有希望的选手中，有20人仍在参加所谓的“弗里斯基”比赛。 Friskies奖旨在寻找下一个网络猫明星10月15日|Kelsey Meany | 2013年9月22日|每日野兽 
 在无数的投诉之后，这份工作的投标终于发出了，希曼没有获得资格。 欺凌以色列政府炮轰引发外交纠纷——以及其他问题|Noga Tarnopolsky | 2013年8月21日|DAILY BEAST 
 当然，我的第一排很长，从西到东穿过整个城市，包括无数的转弯和弯道。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 他不断地给小人物想象出数不清的五块钱。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 20分钟的慢跑把我们带进了一段崎岖不平的乡间，一连串的凸起和山脊被无数coulées切割。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 海面上布满了无数的死蝴蝶和飞蛾，它们是被暴风雨卷到海里去的。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 大炮的轰鸣夹杂着无数机关枪断断续续的响声。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第158卷，1920年4月28日|各种各样